### Visão do produto

O FitMax, e um produto voltado para gestores de academia, professores de educação fisica e pessoas interessadas em acompanhar sua progressão na academia. Ele tem o objetivo de facilitar o gerenciamento de funcionarios e o acompanhamento dos alunos. O FitMax e um sistema web que oferece diversas funções, como gerenciamento de funcionarios e equipamentos, criação de fichas de treino e uma timeline de evolução para os alunos da academia.





